覺唔覺埋大啲男仔好有男人味

一唔妥就開拖，超有安全感 屌打其他學校

利申：想格劍

而家扑野夜唔夜

夜深了，是時候睡了

講開拖邊夠科大嚟